請問邊到有整機械錶？

Cheap雞機械錶，戴咗兩年，時針鬆咗，即係用力fing手時針會跳 ，其餘正常。

原廠保養已過，雖然整個價錢可能仲貴過買隻新，但隻錶好有紀念價值。

尖沙咀半島中心2樓自己行一個圈 大約收$600-800 名就唔開啦

爛件另計~之前趺停左隻STOWA 拎去整都係依個價左右

精工有冇得整
隻細 mm 跌停左同埋玻璃花晒

thanks 巴打 搵日去打個轉